想問下連登仔點睇施凌部署？

見佢好有心機整片整左幾年
連登仔覺得佢有無料

有料

有無上過佢d堂？

幾年前買左佢地本書 廢撚到呢
但新手岩睇 都學到野

咩都講，都唔方精。

我都有買過佢地書, 但講得太淺, 學佢D皮毛野入市玩死硬
後來見佢地做show多過做正經野, D教學又收錢, 就無再follow

See 0 佈處
合乎海關商品及說明條例

人地做資產管理架

要睇就睇黃國英 或者係美股隊長

睇開信報 徐達 張公道 呂梓毅

跟佢買中海油，買完冇升過

係咪拆左顆
唔見個肥仔

每個人講既野都有野學到既，只不過睇你自己係咪聽number既人囉，你聽完人講都要配合自己分析

同路... 蝕到仆街

跟左佢買669@$27

之前有好多巴打中伏

你唔跟佢買799，Amz ，700，1800呢d? 呢d你唔講 ？
實賺架咩
最重要要知自己輸咩
齋聽number 就死得啦...

洗撚跟佢買？

arm = =

除非你無限注碼，你跟佢買都輸多
條友講一d 似是而非既野 之後sell你買佢隻fund

當懶人包咁聽下啲基礎野係ok嘅

同意